[急］貓咪屙唔到尿，好擔心

都住咗喺醫院 相信醫生會幫到佢 希望會冇事 加油